
## Практика 3*. Работа с временем, выборки данных

### A

1. Вывести на страницу текущее время.

1.1 Сделать "живые" часы с точностью до секунды.

2. Вывести на экран день недели (по-русски) 1 января следующих лет 
   2018, 2000, 1993, 1985, 1917, 1812, 1140, 0.

3. Сколько дней (часов, минут, секунд) прошло с начала года?

### B

<http://mxn42.ru/avalon/js/js-ex.zip>

